找下數先好喎

你地識得話大白象工程，用納稅人錢找數
大佬你地玩左兩個月，磚頭呀，燈呀，牆呀，唔洗錢維修？
整爛燈，又無人出黎打番交通，妄顧市民安全

仲以為開記招係出黎承認責任

搞革命要犧牲，係犧牲自己喎，唔係犧牲市民去成就自己理想喎

果種犧牲人地，成就自己嘅精神，同共產黨，大躍進，文革，有乜分別？唔洗找番俾社會

我講交通燈呀，之係你破壞左，令到車撞死人，你都唔覺得有責任？

up乜春呀你

9唔答8

on9 post 大家唔好回

想問下一萬億鋪到幾多舊磚?

「緊急號外」紅底理論upgrade 左，要拆解一下

肯回應五大訴求
大撚把人免費都幫你修復

無交通燈引致危險嘅責任，唔識中文字？

唔啱聽就咁囉

之係唔回應，就由得市民性命危險都唔理